有無人覺得4點至5點呢段時間無巿睇好辛苦

同我開巿啊

家陣吸毒咩你

有

快撚啲開啊

得一個鐘頭休息, 頂你

有咩方法每日捱過12點到1點同4點到5點

中午休巿

2 個鐘頭

有IPO暗盤

一開盤前又賺

睇EU囉

無興趣

屌你仲推俾條生路行下

我每日就係趁呢個鐘訓覺

開嚟睇自己輸錢？

開嚟見我啊屌你

同我一樣 一日訓一個鐘 唔夠既星期六日補眠

抖下啦 驚你到5點受唔到打擊

有歐市睇

永遠唔好開市啦

冇 開市一個鐘收市一個鐘就夠